De wind schudde sommige bloesems in de bomen, en de zware lilac-blooms, met hun clustering stars 06-05 heen en weer in het bergpaadje.
Een sprinkhaan begon gezang door de muur, en als een blauwe draad een lange dunne dragon-fly gefloteerd verleden op haar bruine gaas vleugels.
Lord Henry voelde alsof hij hoorde Basil Hallward's hart kloppend, en vroegen ons af wat eraan zat te komen.
"Het verhaal is eenvoudig," zei de schilder na enige tijd.
"Twee maanden geleden ging ik naar een crush op Lady Brandon's.
